嫁来たPHP
=========

動作環境
-------
PHP 5.4以上(5.3でもたぶん大丈夫)。特に追加ライブラリは不要

実装されている機能
----------------
index.phpをGETなどで呼び出すと、COCOROBOに音声発話させる。

データファイル
------------
* config.php: 認証URLや音声発話URLやデータファイルのパスの指定
* secret/auth.txt: 認証情報などのファイル。砂金さんの情報に書き換える必要あり。公開してはいけない。
* speech_text/speech.txt: 音声発話データ
